【冇圖】點解有野擋雨都唔收遮

留意下
全部都係女人

全部都係垃圾

自私心態

sor9

照睇好似擋唔晒喎

影唔到 其實擋得哂

得招牌

因為我地係女人羅

另一邊路濕撚晒都話擋到

而且又唔係唔知香港d樓
一時可以擋晒一時又可以一d都無擋
咁唔通又要開遮又收遮咩

仲有你知唔知大廈滴落黎d水
有幾撚污糟

有時間諗人唔收遮
不如諗下自己點解唔帶遮啦

盲撚左?

地下濕嫁大佬 姐係點都會撇到啦

入面大撚把位比你行

已經唔係行到最入都要比你批鬥，
係唔係要擔遮行到出馬路先得？

辣殺樓主

原本係哂入面 點知佢地咁醒目 一影相就行返出去

先唔講擋唔擋到雨
淨係頭已側都抵屌

就算宜家行都比d遮插撚死

將個遮打斜45度咪得囉
第一日係香港拎遮咩
定你落雨天都無遮呀

係香港永遠都係有遮既行入面
冇遮既出去淋雨架啦

仲有把遮濕既都唔望下有冇人照開

全部都係女人

垃圾港女

係哂入面貼住人地個門口黎行

呢d 仆街陷家產

收遮開遮整到人濕晒

打45度
行撚哂咩...
把傘頂隊死人
仲自私

唔好理佢啦

打斜45度隊到邊個

人地把傘水平咁黎
你唔打斜
咪等比插你

你當我把遮超合金?

你當人把遮屠龍刀?

On9 落雨冇出過街？ 男女老幼都有人唔識擔遮啦 成日喺到鬧港女

羅你老母

淨係得女人會周圍插
你估全世界一齊屈鳩你咩

張圖淨係見到樓主無帶遮發爛咋

HAHAHAHA 笑撚在

屌你老母

有時真係好厭惡啲濕鳩師奶
明明個瓦遮頭就可以擋到兩個人身位
硬係要開住把沙灘遮咁撚大把遮
迫啲無撐遮既人出去
心諗：屌你咩 擔遮都算 迫到咁入都唔知為乜

第一條女對腳

係呀？屌你老母

襯地淋啦你

行一行瓦遮頭又要收一收遮？
你有遮都係咁咋柒頭

擋樓豬鏡頭

或者有遮但摺起唔用行入面，
之後迫D無遮既人出去淋雨

我會用手格開佢地
D閪婆通常都渣唔實把遮
我一下就格甩佢地把遮

政府應立法 只能用雨衣